我想問下, 你會哋點樣搭訕? 假設環境係學校飯堂or圖書館!

如題,
如果大家參加同一個學會, 或者同一個學系就話容易, 但係上述兩種情況, 點樣搭訕?假設呢兩種情況, 被搭訕嘅對象係女性

女人！給我你的艾豬！

直接拎電話啦 諗咁多做咩

How much?

hi,請問有無人架

然後呢?

假設係一大班人

show 你既18cm巨龍出黎

唔該 我想停止你

Are u free tonight?

Hi 女學霸

講野囉
script到你生仔好無？

你喺東亞政治強人？

面皮夠厚就得

聽多d蕭生啦 學下野又吹得

最主要咪又係睇你吹到幾多野出來

請參考逃學威龍2
呢本小說唔係好啱你

直接上去問我想認識你

我十多年的戎律白費了！我今晚要大開殺戎！

但係,問題喺有時聽到人哋係講自己班別嘅人嘅事!
同埋傾緊自己嘅學系啲嘢!我唔係同佢讀同一科!

咁點樣講?

其實理解樓主見到高質素嘅女仔想去搭訕

不過個concern 係人地同你又三唔識七

無啦啦走去撩人好odd之餘
俾人感覺亦都唔方係咩好人
分分鐘仲可以背後唱鳩你

好人好姐喺共同環境識啦

咁嘅情況好難加把嘴入去傾

「打劫！攞晒啲閪出黎！」

第一次見定成日見先？

如果成日見我就唔使開post問啦

就係想睇下, 唔係同一個學系嘅情況下, 喺飯堂見到大家, 點樣認識?

如果佢同一大班人一齊，好難搭訕喎
通常都係等佢得返自己一個先
或者fd搭fd咁識會唔會仲容易

點樣friend搭friend?

10 句搭訕話題：
1.「你有萬金油嗎？」 (記得表情痛苦地說出這句話)
2.「你多久吃一次荷包蛋？」
3.「你有零錢嗎？」
4.「你愛吃胡蘿蔔嗎？」
5.「你是芙蓉仙子或毛衣皇后，不是嗎？」
6.「我猜你叫莉蓉。」
7.「你每天洗頭嗎？」
8.「哇！天氣真是好！」
9.「來吧！讓我幫你拿吧，我可不希望你弄壞你可愛的嬌軀。」
10.「好離奇的一本書，你已經看到男僕人自殺的那一段了嗎？」

光復香港

睇下佢接唔接到下句

幾錢

真係痴線佬黎

同對方點吓頭
對方會回返你嘅
就keep住點
點幾日 下次就開口 早晨吖 你好吖咁
對方會回嘅
下次又加多句。咁啱吖 睇緊咩吖 之類
一步一步
又再熟啲就出零食
經驗 多數肯食你嘅嘢都有下一步
唔肯嘅多數去唔到
既唔狗公 睇住環境去又有禮貌唔怕嚇親人

11.「嗨」

12.「女人！給我你的艾豬！」

push

應該只會見一次

樣柒唔洗諗咁多
靚仔更加唔洗諗 點都贏

「我真係好鍾意你 你受唔受溝呀」

好似講咗等於冇講
醜樣唔會理你

如果靚仔都冇機會, 因為有可能人哋以為, 自己冇機會, 所以女仔未必會放膽識你

問佢咩名
之後話：咦，我個名都有呢個部首喎

Hi

唔好大班人嘅時候去 因為人哋同緊其他人交流緊 會好唔自在
等自己一個就直接啲 我可以同你做朋友嗎？

試過
成功不過無後續

點講呢，你當佢係無乜積怨既樣衰肥婆平常傾計就 ok，
太過做作要思前想後出黎效果實尷尬

當時附近有冇人?

如果附近好多空枱, 但係又坐埋佢好似好怪

一巴車落去 再一野扯開佢個bra
：你個野壞左！

其實不如直接d話想識佢 想問佢攞ig
如果人地覺得唐突 唔俾咪算
如果你係佢杯茶 我諗佢都會俾
反而做太多好怪

飯堂你就專心食飯啦
圖書館咪嘈親人

根據呢個邏輯
喺識人都會阻住人時間做自己嘢
即係永遠自己一個人?

放銀包，電話，車匙喺枱面

留名
有個女仔一直一齊上tutor我都唔識搭

食咗飯未？
食咗
食咗咩？
麵
咩麵？
拉麵

審犯

普通朋友都唔會啦!

一齊上就容易, 可以打招呼, 再自我介紹, 再問返佢!

但係, 飯堂或者圖書館就難

Are u high tonight?

你唔可以自然啲識嘅
係要走埋去搭訕？

因為同班入面啲女同學全部有男朋友,
所以我咪要去搵其他方法, , 搵其他班結識啲女同學!

應該話係其他學科

其他學科

跟住其他一啲嘅女性朋友, 又冇感覺, 應該冇得成為真命天子

Hi你讀邊間學校㗎？

同校, 應該係問, 你係邊個學科!

有冇諗過即係你命中注定冇

咦! 食飯啊? 咁啱嘅, 我都係啊! 我哋好有緣! 一齊?
咦! 睇書啊? 咁啱嘅, 我都係啊! 我哋好有緣! 一齊?
佢答你好, 你就可以拖住佢, 正式計第1日拍拖!

有咩餸? 叉燒
有幾多塊? 3塊?
咩湯底? 豬骨湯掛
好唔好味? OK LA
有冇飲? 冇, 好咸
冇你又話OK LA? ...

審緊犯人?

講到豬骨湯, 就講下自己鍾意嘅湯!

例如話我鍾意芫茜湯, 之後就可以有話題

點解唔講下自己食咗咩?

上返行人路

咁成功d咩

?